拜仁又笠

fc post del左 得返祝其他國家既新年快樂

簡體台灣想得罪晒兩邊

已經唔係第一次 拜仁FB團隊黃到

做左sorry sir啦

sorry嗰班係微博團隊(你)

微博個班係大陸人run的

不過呢隊垃圾波奶共就真既

引戰王

微博之父

拜狗

原圖？

使唔使又叫佢奶共拜

原圖咪第一張

fb del左post啦（冇改成新年快樂🇨🇳)

叫佢中國仁算

台灣人唔可以新年快樂架，得支那人可以㗎，屌你老母

抖音隊係咁上下啦

香港人上微博有個標籤係右下角咁on9嘅?